<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!-- D_Хорошо_не_сообщением_—_Росатом_2024_Отбор_9_10_Волна_2_—_Яндекс.pdf -->
<problem
   package = "ru.ejudge.sample_contest"
   id = "O"
   type = "standard">
  <keywords>O</keywords>
  <statement language="ru_RU">
    <title>Хорошо не сообщением</title>
    <description>
        <p>В древней стране Кнопландии, где вместо смартфонов все еще используются кнопочные телефоны, жители сталкиваются с уникальной
            проблемой при наборе номеров. Кнопочный телефон в Кнопландии устроен необычно: чтобы набрать номер, нужно управлять ладьей, которая
            перемещается по кнопкам телефона. Ладья начинает свое движение с любой кнопки и может двигаться горизонтально или вертикально, но не
            диагонально. Ладья будет нажимать только на те кнопки, что необходимы для набора номера.</p>
        <p>Вот раскладка кнопок на телефоне в Кнопландии:</p>
        <pre>
            1 2 3
            4 5 6
            7 8 9
            * 0 #</pre>
        <p>Вам дан номер телефона, который необходимо набрать. Требуется написать программу, которая рассчитает минимальное количество
            движений ладьи, чтобы последовательно набрать все цифры номера. За одно движение считается перемещение без смены направления, то
            есть все вертикальные и горизонтальные на любое количество кнопок. Если в номере две соседних цифры совпадают, для этого необходимо 0
            движений ладьи.</p>
    </description>
    <input_format>
        <p>Ввод содержит одну непустую строку из цифр — номер телефона, который нужно набрать. Длина номера телефона не превышает 10000
            символов.</p>
    </input_format>
    <output_format>
        <p>Программа должна вывести одно целое число — минимальное количество движений.</p>
    </output_format>
  </statement>
  <examples>
    <example>
        <input>68326773</input>
        <output>11</output>
    </example>
    <example>
          <input>5393035</input>
          <output>10</output>
      </example>
  </examples>
</problem>
