<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!-- Всероссийская олимпиада по искусственному интеллекту 2023
Отборочный этап Задача E -->
<problem
   package = "ru.ejudge.sample_contest"
   id = "J"
   type = "standard">
  <keywords>J</keywords>
  <statement language="ru_RU">
    <title>Квартирография</title>
    <description>
        <p>Геоаналитические сервисы помогают оценивать привлекательность различных локаций с точки зрения инвестиций, определять перспективы и возможности развития территорий и инфраструктуры, а также формировать оптимальную цену для сдачи и продажи недвижимости.
        </p>
        <p>В рамках данной задачи Вам необходимо на основе данных о районе, доме, квартире и других географических сведений построить модель, позволяющую предсказывать стоимость квартиры за квадратный метр.</p>
        <h2>Данные</h2>
        <p>Для построения модели Вам будут доступны различные данные о совершенных сделках с известным значением целевой переменной price_target, а также тестовый набор, для которых необходимо сделать прогноз.</p>
        <p>Целевая переменная анонимизирована, то есть не является исходной ценой за квадратный метр из сделки, но зависит только от нее.</p>
        <p>Расшифровку названий признаков можно найти в <a href="http://195.46.171.236:4192/share/Расшифровка признаков.xlsx">файле</a>.</p>
        <p>Вам необходимо сделать прогноз для всех объектов, которые находятся в файле с тестовыми данными.</p>
        <p><a href="http://195.46.171.236:4192/share/submission_example.csv">Пример файла</a>, содержащего спрогнозированные значения.</p>
        <h2>Метрика</h2>
        <p>Метрика качества решения <a href="https://habr.com/ru/articles/19657/">MAPE</a> определяется следующей формулой:</p>
        <img src="http://195.46.171.236:4192/share/1-5.png"/>
        <p> , где</p>
        <p>\(N\) – общее количество объектов,</p>
        <p>\(y_true\) – реальное значение целевой переменной,</p>
        <p>\(y_pred\) – спрогнозированное значение целевой переменной</p>
        <h2>Расчет балла</h2>
        <p>Промежуточный балл, отображаемый в таблице результатов до момента завершения раунда, рассчитывается по
            формуле:
        </p>
        <pre>Score = - MAPE</pre>
        <p>, где MAPE – значение метрики, рассчитанное по указанной выше формуле.
            Таким образом, промежуточный балл строится по принципу "чем больше абсолютная величина ошибки, тем меньше
            результат". Максимально возможный промежуточный балл равен 0.
        </p>
        <p>Окончательный балл рассчитывается после завершения раунда по следующей формуле:</p>
        <pre>Points = 400 * percentileofscore(MAPEs, MAPE)</pre>
        , где
        <p>percentileofscore – функция, вычисляющая percentile rank,</p>
        <p>MAPEs – значения метрик MAPE всех участников,<p/>
        <p>MAPE – значение метрики MAPE данного участника.<p/>
    </description>
    <input_format>
        <p> Каждый тест состоит из нескольких подтестов. Первая строка содержит натуральное число \(Q (1 ≤ Q ≤ 10^5)\) — число подтестов.</p>
        <p>Далее идёт описание подтестов. Каждый подтест задаётся двумя строками. Первая из них содержит три разделённых
            пробелами натуральных числа \(N, M и K (1 ≤ N, M, K ≤ 10^5)\): \(N\) — длинна полученного после объединения
            списка номеров объектов, \(M\) — число объектов в исходном наборе данных, \(K\) — число студентов. Объекты в
            наборе данных пронумерованы от 1 до \(M\).
        </p>
        <p>Вторая строка каждого подтеста содержит описание большого списка объектов и состоит из \(N\) разделённых
            пробелами натуральных чисел \(a_i (1 ≤ ai ≤ 10^5)\) — номеров объектов.
        </p>
        <p>Сумма \(N\) по всем подтестам одного теста не превышает \(10^5\).</p>
    </input_format>
    <output_format>
        <p>Для каждого теста выведете строку YES, если студентам следует зачесть задание, или NO в противном случае.</p>
    </output_format>
  </statement>
  <examples>
    <example>
        <input>2
6 3 3
1 2 3 2 3 3
6 3 3
1 2 3 2 3 4</input>
        <output>YES
NO</output>
    </example>
  </examples>
</problem>
