<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!-- Задача VI.1.1.3. Химическая лаборатория (30 баллов) -->
<problem
        package="ru.ejudge.sample_contest"
        id="BH"
        type="standard">
    <keywords>BH</keywords>
    <statement language="ru_RU">
        <title>Химическая лаборатория</title>
        <description>
            <p>Химическая лаборатория работает с n различными веществами \(X_1, X_2, · · · , X_n\) и предоставляет услуги по проведению m различных химических реакций.</p>
            <p>Каждая i-я реакция характеризуется числами \(v_i , u_i , c_i\) и \(p_i\). При проведении i-й реакции вещество \(X_{v_i}\) преобразуется в вещество \(X_{u_i}\), при этом если масса исходного вещества равна x килограмм, то масса вещества на выходе будет \({p_i \over 100}·x\) килограмм. Стоимость проведения i-й реакции равна \(c_i\) тугриков, причем, согласно политике лаборатории, эта стоимость остается одинаковой независимо от массы x исходного вещества.</p>
            <p>У Вас есть 1 килограмм вещества \(X_1\). Вы можете преобразовывать это вещество
                в другие, пользуясь услугами лаборатории неограниченное число раз. Какое максимальное количество килограмм вещества \(X_n\) Вы можете получить, если на проведение реакций Вы можете суммарно потратить не более C тугриков?</p>
            <h3>Пояснения к примеру</h3>
            <p>Возможные преобразования можно представить в виде следующей диаграммы:</p>
            <img src="http://195.46.171.236:4192/share/1.jpg"/>
            <p>Тут возможны следующие цепочки реакций:</p>
            <ul>
                <li>\(X_1 → X_4\) за 50 тугриков, дает на выходе 0.5 килограмм вещества \(X_4\).</li>
                <li>\(X_1 → X_2 → X_4\) за 110 тугриков, дает на выходе 0.81 килограмм вещества \(X_4.\)</li>
                <li>\(X_1 → X_2 → X_3 → X_4\) за 90 тугриков, дает на выходе 0.63 килограмм вещества \(X_4.\)</li>
                <li>\(X_1 → X_2 → X_3 → X_2 → · · · → X_4\), где мы проходим по циклу \((X_2, X_3)\) как
                    минимум один раз, требует не менее 130 тугриков.</li>
            </ul>
            <p>У нас бюджет C = 100 тугриков, поэтому мы можем себе позволить только первый
                и третий вариант. Третий дает искомый максимум — 0,63 килограмм.</p>
        </description>
        <input_format>
            <p>В первой строке даны три целых числа n, m и C (2&le;n&le;100, 1&le;m&le;1000,
                1&le;C&le;1000).</p>
            <p>В i-й из последующих m строк дано четыре целых числа \(v_i, u_i, c_i\) и \(p_i\) (1&le;v_i&le;n, 1&le;u_i&le;n, 1&le;c_i&le;C, 1&le;p_1&le;100, 1&le;i&le;m).
            </p>
            <p>Гарантируется, что для любого 1&le;i&le;m выполняется \(v_i\) &ne; \(u_i\) а также для любых
                1&le;i &lt; j&le;m либо \(v_i\) &ne; \(v_j\), либо \(u_i\) &ne; \(u_j\) (то есть, для любых двух различных веществ \(X_a\) и \(X_b\) доступно не более одной реакции, преобразующей \(X_a\) в \(X_b\)).</p>
        </input_format>
        <output_format><p>Выведите одно вещественное число — максимальное количество килограмм вещества \(X_n\), которое можно получить при бюджете C тугриков. Ответ будет засчитан,
            если будет отличаться от ответа жюри не более чем на \(10^{−6}\).</p>
        </output_format>
    </statement>
    <examples>
        <example>
            <input>4 6 100
1 4 50 50
1 2 60 90
2 4 50 90
2 3 20 100
3 4 10 70
3 2 20 76</input>
            <output>0.63</output>
        </example>
    </examples>
</problem>
