<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!-- Всероссийская олимпиада по искусственному интеллекту 2023
Отборочный этап Задача B -->
<problem
   package = "ru.ejudge.sample_contest"
   id = "I"
   type = "standard">
  <keywords>I</keywords>
  <statement language="ru_RU">
    <title>Рассеянный профессор</title>
    <description>
        <p>Однажды один рассеянный профессор дал задание студентам: произвести выборку без повторений случайного непустого подмножества объектов из набора данных. Результат выполнения задания — список номеров объектов. Он собрал эти списки у студентов и нечаянно объединил их в один большой список.
        </p>
            <p>Теперь профессор не может проверить отдельно список каждого студента. Тогда он решает, что просто попробует подобрать такие списки, которые в итоге дадут один большой полученный список. Если такие списки существуют, всем студентам зачтётся выполнение задания. Если нет — не зачтётся никому. Помогите профессору определить, существуют ли такие списки?</p>
        <p>Замечание
            В первом подтесте примера студенты могли в качестве ответа дать профессору списки: [1, 2, 3], [2, 3] и [3].</p>
        <!--<p>Система оценки
            Всего в задаче 32 теста (не считая примера). Первые 28 тестов оцениваются в 3 балла. Следующие 4 теста оцениваются в 4 балла.</p>-->
    </description>
    <input_format>
        <p> Каждый тест состоит из нескольких подтестов. Первая строка содержит натуральное число \(Q (1 ≤ Q ≤ 10^5)\) — число подтестов.</p>
        <p>Далее идёт описание подтестов. Каждый подтест задаётся двумя строками. Первая из них содержит три разделённых
            пробелами натуральных числа \(N, M и K (1 ≤ N, M, K ≤ 10^5)\): \(N\) — длинна полученного после объединения
            списка номеров объектов, \(M\) — число объектов в исходном наборе данных, \(K\) — число студентов. Объекты в
            наборе данных пронумерованы от 1 до \(M\).
        </p>
        <p>Вторая строка каждого подтеста содержит описание большого списка объектов и состоит из \(N\) разделённых
            пробелами натуральных чисел \(a_i (1 ≤ ai ≤ 10^5)\) — номеров объектов.
        </p>
        <p>Сумма \(N\) по всем подтестам одного теста не превышает \(10^5\).</p>
    </input_format>
    <output_format>
        <p>Для каждого теста выведете строку YES, если студентам следует зачесть задание, или NO в противном случае.</p>
    </output_format>
  </statement>
  <examples>
    <example>
        <input>2
6 3 3
1 2 3 2 3 3
6 3 3
1 2 3 2 3 4</input>
        <output>YES
NO</output>
    </example>
  </examples>
</problem>
