<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!-- Задача IV.2.2.3. Приготовление реакционной смеси (2 балла) -->
<problem
        package="ru.ejudge.sample_contest"
        id="V"
        type="standard">
    <keywords>V</keywords>
    <statement language="ru_RU">
        <title>Приготовление реакционной смеси</title>
        <description>
            <p>В лабораторном протоколе реакции лигирования в состав реакционной смеси входят следующие компоненты:</p>
            <ul>
                <li>ДНК-лигаза — 1 мкл;</li>
                <li>буферный раствор — 2 мкл;</li>
                <li>фрагмент ДНК — 0,5 мкг/мкл;</li>
                <li>плазмида — 0,1 мкг/мкл;</li>
                <li>вода — до 20 мкл.</li>
            </ul>
            <p>При этом необходимо каждый раз рассчитывать, какой объем фрагмента и плазмиды нужно добавлять в реакционную смесь. Этот процесс можно автоматизировать, написав скрипт на языке Python.</p>
        </description>
        <input_format>
            <p>через input() строка, содержащая следующие значения, разделенные одним знаком пробела: имеющаяся концентрация фрагмента и имеющаяся концентрация плазмиды (в мкг/мкл).</p>
        </input_format>
        <output_format>Программа
            должна вычислить объем растворов фрагмента и плазмиды, которые нужно добавить в реакционную смесь (в мкл), и округлить их до второго знака после запятой
            при помощи функции round(). Если концентрации растворов достаточно для того,
            чтобы приготовить реакционную смесь, программа выводит на экран (при помощи
            print()) 3 числа (разделенные одним знаком пробела): объем раствора с фрагментом, объем раствора с плазмидой, объем воды (необходимый, чтобы довести объем
            всей реакционной смеси до 20 мкл). В противном случае, программа выводит сообщение: «невозможно приготовить реакционную смесь при данных концентрациях
            растворов».</output_format>
    </statement>
    <examples>
        <example>
            <input>0.98 1.23</input>
            <output>10.2 1.63 5.17</output>
        </example>
        <example>
            <input>0.11 2.14</input>
            <output>невозможно приготовить реакционную смесь при данных концентрациях растворов</output>
        </example>
        <example>
            <input>1.14 1.61</input>
            <output>8.77 1.24 6.99</output>
        </example>
        <example>
            <input>5.17 8.12</input>
            <output>1.93 0.25 14.82</output>
        </example>
        <example>
            <input>0.88 0.99</input>
            <output>11.36 2.02 3.62</output>
        </example>
        <example>
            <input>0.01 0.02</input>
            <output>невозможно приготовить реакционную смесь при данных концентрациях растворов</output>
        </example>
    </examples>
</problem>
