<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!-- Шаг 7 – Биоинформатика – Stepik.pdf -->
<problem
   package = "ru.ejudge.sample_contest"
   id = "E"
   type = "standard">
  <keywords>E</keywords>
  <statement language="ru_RU">
    <title>Лигирование</title>
    <description>
        <p>Обычно для того, чтобы выполнить "сшивку" молекул ДНК, используют рестриктазы с липкими
    концами. Такие рестриктазы разрезают прямую и обратную цепь на расстоянии нескольких
    нуклеотидов, образуя одноцепочечные выступы (см. рисунок ниже). Если объединить два фрагмента,
    обработанные одной рестриктазой, они соединятся за счет комплиментарных связей между липкими
    концами. Если добавить к таким молекулам ДНК-лигазу, она соединит их, образуя непрерывную цепь.
    Цель этого задания - разработать программу, которая будет выполнять лигирование двух молекул с
    липкими концами. Предполагается, что липкие концы могут быть только на 5'- конце молекулы.</p>
        <img src="http://195.46.171.236:4192/share/img_1.png"/>

            <img src="http://195.46.171.236:4192/share/img.png"/>
            <p>Ниже показаны только 2 примера
                входных и выходных данных, для проверки задачи будут проведены дополнительные тесты.</p>
    </description>
    <input_format>
        <p>два списка (каждый через отдельный
            input() ). Оба списка содержат последовательность ДНК, записанную в направлении 5'-3', ее липкий
            конец "слева" (на прямой цепи, в направлении 5'-3') и липкий конец "справа" (на обратной цепи, в
            направлении 3'-5'). Если липкий конец отсутствует, это будет обозначено знаком '-'.
        </p>
    </input_format>
    <output_format>
        <p>Программа должна
            проверить, содержат ли две последовательности комплементарные друг другу липкие концы. Если
            комплиментарные липкие концы присутствуют, программа должна выполнить лигирование этих
            молекул и вывести результат (прямую цепь, в направлении 5'-3') на экран при помощи функции
            print() . Если молекулы ДНК не содержат липких концов, программа должна вывести на экран False.
        </p>

    </output_format>
  </statement>
  <examples>
    <example>
        <input>ATCGATCGATG - TTAA
GGTCGTAGATA AATT -
        </input>
        <output>ATCGATCGATGAATTGGTCGTAGATA</output>
    </example>
      <example>
          <input>TAGCTGATCGTA GATC -
CGCGCATCGATA - CTAG
          </input>
          <output>CGCGCATCGATAGATCTAGCTGATCGTA</output>
      </example>
  </examples>
</problem>
